有無人想捐錢比旺角車禍斷腳果位女士？

成件事好慘
醫藥費咁貴
朋友仲走埋佬
有咩途徑可以捐錢幫佢

捐左帛金

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

有
捐一蚊帛金
等隻支那蝗死左先捐

你都唔捐啦

對敵人冷血有咩問題?

人地黎購物比車撞得罪你啲咩

咁咪益左佢親友

捐精

可能政府會學MTR縱火單野咁，免遊客醫藥費呢。
新聞話巴士先撞欄後撞人，唔知巴士公司洗唔洗賠錢。